警察學院以普通話拍片齊心抗症 嗌中國加油

幫手推post

「行動post」Twitter師全面進場 推到美國搞Youtube！

嗌得好齊，我係中國人呀hi

咪咁撚嘔心啦屌

幾時死上去幫手？

拍咩片呀
上去幫手啦

表態效忠

親身上去武漢前線幫手抗疫就叫真係有誠意啦

派精兵一萬上去幫手先講啦
同埋個個病到就黎死仲得閒翻牆睇你班濕鳩咩

屌你老味 上去幫手未呀 又要威又要怕死